強烈推介netflix法國動畫 我失去身體

Netflix名 隻手探險
唔講咁多 睇trailer

呢個trailer刺激d

一個強烈推介post竟然「唔講咁多」......
咁究竟有咩值得睇

哇好有品味咁，配樂同畫面都好流暢好正，I lose my body個trailor好似好有深意，我唔太明。

可能好睇到用言語表達唔到

哇 好正呀 我覺得自己高級左

因為無咩好去明 去感受就好

好似新海誠同Nora Twomey既電影咁，係個氣氛吖